\documentclass[letter paper,12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[top= 2cm, bottom= 2cm, left= 3cm, rigth= 2cm]{geometry}
\title{\textbf{Programa Chasqui}}
\author{Grupo 08\\Aymachoque Aymachoque Luis Jairo\\Basadre Perez Christian Raúl\\Chambi Talaverano Marcelo Jaime\\Chavez Baldeon Carlos Andre}

\date{November 2019}

\usepackage{natbib}
\usepackage{graphicx}

\begin{document}

\maketitle

\section{Descripcion.}
Chasqui es un programa creado con la intencion de solucionar uno de los problemas que mas aqueja a los estudiantes universitarios, al tener tantos proyectos y examenes que se juntan usualmente no tenemos el tiempo necesario para ir a comprar el amuerzo, es por ello que Chasqui nos proporciona una ayuda permitiendonos comprar almuerzos de restaurantes cercanos a la Universidad Nacional de Ingenieria y estos a su vez seran entregados a los estudiantes aprovechando asi el tiempo que perderiamos comprando el respectivo almuerzo nosotros mismos. 



\section{Secuencia de Pasos.}

El programa Chasqui realizara la siguiente secuencia de pasos:


1.- El programa inicia pidiendo el nombre del usuario como podemos observar en la Figura 2, luego de digitarlo se le da clic al botón ingresar y esto dara paso a la 2da ventana.

2.- Como podemos imaginar alrededor de la Universidad Nacional de Ingenieria existen muchos restaurantes con distinto tipos de platos tales como Pollerias, Cevicherias, Chifas y Restaurantes criollos, el usuario debera elegir una de las opciones de tipo de platillos como podemos ver en la Figura 3.

3.- Luego de elegir una categoría se presentara el listado con los restaurantes cercanos a la universidad que sirven platillos con respecto a la opción que se marco en el paso anterior. El usuario deberá seleccionar uno de estos restaurantes como podemos ver en la Figura 4.

4.- Al seleccionar un restaurante se nos mostrara el respectivo listado de platillos disponibles en el restaurante junto con su precio. El usuario deberá seleccionar uno de estos platillos y presionar el botón de comprar como podemos observar en la Figura 5.

5.- Al usuario se le dará la opción de elegir el método de pago, siendo los permitidos por la aplicación los métodos de contra entrega (pago en efectivo) o pago con tarjeta de crédito. Para poder seleccionar una de las dos opeciones sera de caracter obligatorio llenar el espacio de Direccion, el espacio de Referencia sera de caracter opcional pudiendo elegir el dejarlo en Blanco.

6.- En caso el usuario haya elegido la opcion de pagar con tarjeta el programa solicitara el numero de tarjeta y la clave de la misma. Los unicos datos permitidos por el programa en el numero de tarjeta son numeros con 16 digitos, y para la clave solo se aceptaran numeros de 4 digitos. Cualquier numero que no presente los numeros exactos de digitos no sera reconocido como correcto. 

7.- Terminado de poner los datos de la tarjeta el programa habra finalizado dando la ultima ventana en la cual se agradece la preferencia. Esta misma ventana apareceria de manera inmediata si la opcion elegida en el paso 5 fuera de contra entrega(Pago en efectivo). La ventana final se puede observar en la Figura 8.


\begin{figure}[htp]
    \centering
    \includegraphics[width=1\textwidth]{logo.jpg}
   \caption{"Logo del programa"}
    \label{fig:my_label}
\end{figure}

\begin{figure}[htp]
    \centering
    \includegraphics[width=1\textwidth]{Nombre.jpg}
   \caption{"Primera ventana del programa Chasqui"}
    \label{fig:my_label}
\end{figure}

\begin{figure}[htp]
    \centering
    \includegraphics[width=1\textwidth]{Menu Principal.jpg}
   \caption{"Eleccion de tipo de platillos"}
    \label{fig:my_label}
\end{figure}

\begin{figure}[htp]
    \centering
    \includegraphics[width=1\textwidth]{Opciones restaurantes.jpg}
   \caption{"Restaurantes cercanos a la Universidad"}
    \label{fig:my_label}
\end{figure}

\begin{figure}[htp]
    \centering
    \includegraphics[width=1\textwidth]{Opciones de platos.jpg}
   \caption{"Platos que sirven en el restaurante elegido"}
    \label{fig:my_label}
\end{figure}

\begin{figure}[htp]
    \centering
    \includegraphics[width=1\textwidth]{Direccion y Referencia.jpg}
   \caption{"Direccion y Referencia para la entrega"}
    \label{fig:my_label}
\end{figure}

\begin{figure}[htp]
    \centering
    \includegraphics[width=1\textwidth]{Datos tarjeta.jpg}
   \caption{"Datos de la tarjeta con la que se ha de pagar"}
    \label{fig:my_label}
\end{figure}

\begin{figure}[htp]
    \centering
    \includegraphics[width=1\textwidth]{Final.jpg}
   \caption{"Ventana final"}
    \label{fig:my_label}
\end{figure}

\end{document}